終於成功約到男神出街 應該食咩好

第一次就食m記會唔會俾佢嫌棄

係邊個話食m記？

我

屎

認真post啊

你屙？

熱狗

我會怕醜 呢d野最少要過多段時間先啦

megabox？

男神食蝦條

晚餐啊 唔係零食

乜鳩啊

食你條J

米青

韓式極邪惡拉絲紫薯隱世平民小店

冇j啊屌你

屌 我重特登google 你班仆街

唔帶男神食劣食

你嘅肉體

利申 我係比你約果個

屌 我地個關係好純結架
btw,我知男神連登名 唔使諗住呃鳩我

m記ok？

我改左名

我不嬲都話好

你又想奉獻肉體?

gay po

此po已完

你老母 此post已完

好呀

俾你發現咗
利申:1仔

好撚gay

你老母唔約我 食屎狗

垃圾小圈子

認真問 除咗m記重可以食咩
準備定第二次同第三次晚餐先

推薦邊間？

屌你老母 認真post啊 我真係約咗